文宣：地鐵開唔到車又唔宣佈停駛停課，林奠建制狗係禍首

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋浸大港大理大城大其他校園情況！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

10